而家玩佔領可能未必贏到

大家聽我講先 我明白大家點解要佔領 因為一百萬 二百萬人和理非遊行只換來暫緩兩字 + 淋病個濕鳩道歉 所以要升級不合作運動向政府施壓

我認為宜家應該喺G20峰會繼續向外國政府/傳媒講述香港嘅狀況 但係盡量減低佔領嘅需要 因為要攞民意嘅支持 你會問 二百萬人嘅民意都冇撚用 民意要來托柒?

依家嚟睇 逃犯條例只係其中一條惡法 政府日後一定會推出更多送中嘅惡法 所以我哋必須要喺議會攞到過半數嘅議席 嚟緊立法會大選 如果爭取更多民意 就可以增加勝算

我好辛苦勸服到屋企人支持返送中 但係佢哋見到佔領就真係好撚反感 最近同佢地傾計 覺得佢哋開始有啲動搖 開始信返建制派嘅歪理 佔領只會比位建制派入

而家可以做嘅嘢就會向外國領事make noise 再公開地向佔領受影響嘅群眾致歉 並慢慢打民意牌 務求攞返主流民意 再攞議會內過半數議席

我咁講可能大家會唔認同我 但係我真係好撚想香港贏

Push

我都講下我的睇法
我覺得「升級不合作運動向政府施壓」行唔通
佔領除左失民心 亦都唔會對政府有任何效果
因為連200萬人的遊行政府都可以無視
所有不合作運動政府只會冷處理
呢到我想問一個問題
1.咩情況下政府先會處理 回應訴求
我諗來諗去
如果我係政府 唔處理都唔會有問題 我就唔會處理 所以答案係冇情況下政府會處理訴求
例如搞不合作運動咪慢慢拖
一係拖到冇人搞 一係拖到民意逆轉就出手
不過一星期一次的不合作運動我係支持 而且我認為係有用
但係目的唔係為左向政府施壓
而係為左不斷提醒香港人 政府仲未回應我地的訴求
如果不合作運動可以成為常態 持續性地有媒體報導
我覺得咁樣對選情有理(假設仲有得選的話)
因為一篇新聞報導的宣傳效果比鋪天蓋地的宣傳單張更有效
一黎吸到中間偏黃的票 二黎提醒淺黃投票提走親共派的重要性

然後再睇返我地的訴求係咩
追究黑警或者成立獨立調查委員會都係政府冇可能接受的事
警察係政府的軍隊
調查自己的軍隊只會令動搖軍心 然後失去軍隊的支持

如果係預測未來
我相信政府會繼續dq人
至少會dq哂全部本土派玩分化(包括朱凱迪)
再進一步dq幾個泛民都唔係冇可能
所以g20過左之後
我地應該將「推翻政權」帶入社會
希望喺下次立法會選擇dq人的時候有用

我都同意 香港人咁善忘 我哋都要定期去提醒返佢哋